[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4057)

po？

臭閪上海輸半都唔比 屌你老母個老母

用隔離